五大訴求 政府想轉移去警察到

同雨革一樣

五大訴求
其中一樣咪追究黑警

黑警係其中一樣

[呼籲]

個人比較悲觀/負能量嘅巴絲
唔好睇/聽之後警方&政府嘅任何記者會&回應

你只需要記得：訴求未達，繼續上街
唔好自己鑽牛角尖
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

我都覺得係
大家真係要記得五大訴求啊
今日口號太多都係針對警察

直指政權 佢地只係政權工具 啫係魚毛蝦蟹